遲下有公安在港執勤既地方 我都就乖乖地做小粉紅

得三萬隻港狗出勤 我地就出去和你shop 和你sing
延續時代革命

就算建唔到國 都要清算3萬隻popo
加速中共換血狗隊

到時做看更啦你班狗撚

攬抄3萬隻狗達成

埋公安堆打擊藍色恐怖主義

諗多左，佢地直接加入公安

係

改番你個名先啦

有咩關係

跟公安人工

要聽大陸人話

到時正式同祖國融合 點解仲要抗爭 緊係日日去商場唱紅歌 上街扯國旗
唔係點叫做小粉紅呀

最緊要攬炒

暗地抗爭

公安管治就無堵路 個個長官好

三萬警犬繼續揸旗就魔法出動